\begin{enumerate}
  \item Donner la définition des angles suivants~:
  \begin{enumerate}
    \item un angle plat~;
    \item un angle obtus.
  \end{enumerate}
  \item On sait que l'angle $\widehat{AED}$ est un angle plat. Que peut-on dire des points $A$, $E$ et $D$~?
\end{enumerate}